貪官奸，清官要更奸

唔係點治到啲貪官呀？

同一個唔講規矩嘅極權講規矩
同一個唔講道德嘅匪類講道德

而家唔係2014年